\documentclass[11pt,oneside,final]{article}
\usepackage[margin=1in]{geometry}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski}

\usepackage{parskip}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{qrcode}

\usepackage{tabularx}

\qrset{height=5cm}

\title{Matchmaking Projektowy}
\author{Piotr Suwała}

\newcommand{\sectionbrk}[1]{
  \filbreak
  \section{#1}
}

\newcommand{\entry}[2]{
\huge{\textbf{#1}:} & \huge{#2} \\
}

\newcommand{\goodbad}[3]{
\subsubsection*{#1}

\begin{tabularx}{\textwidth}{X X}
dobre & złe \\
#2 & #3 \\

\end{tabularx}
}

\begin{document}

\begin{tabular}{l l}
\entry{imię i nazwisko}{Twój Stary}
\end{tabular}

\section*{6 May 2020}

\subsection*{Co Ci się podoba w projekcie?}
Rozwój, nowości.

\subsection*{Co chciałbyś poprawić w projekcie?}
Chciałbym by wykłady nie były robione po łebku.
Projekt powinien być lepiej zbudowany.
Bottom-up, a robimy up to bottom.
Potrzebna podstawowa dokumentacja - fundamenty.

\subsection*{Co chciałbyś by projekt Ci przyniósł?}
Wiedza techniczna i nauka komunikacji.

\subsection*{Co Cię motywuje by być w projekcie?}
Wiedza

\subsection*{Co sądzisz o innych osobach?}

\goodbad
{Angelika}
{Dobre zaangażowanie w projekt.}
{x}


\goodbad
{Jarosław Godwin}
{Jarek napisał najwięcej kodu - po co my jesteśmy mu potrzebni XD?}
{x}

\goodbad
{Jarosław Danielewicz}
{"Dużo rzeczy nie wiem - chciałbym w końcu coś stworzyć" - Jaro D}
{x}

\goodbad
{Marcin Barzyk}
{}
{Nie znam go jeszcze}

\goodbad
{Rafał}
{x}
{Nie znam go jeszcze}


\goodbad
{Piotr Kościuk}
{x}
{Nie znam go jeszcze}

\goodbad
{Piotr Suwała}
{No spoko jest.}
{Wymuszać bardziej aktywność na innych. Opisy są dziwne, nie do końca zrozumiałe.}


\end{document}
